成日講電影對簡既人好撚煩

Richard好richard喎
肯定受過高等教育喇

你叫Richard?

咩係對簡?

由其係頭D啲對簡 聽到悶

對白 佢打錯字